op waar de ellendige Hatter zo beefde, dat hij zijn beide schoenen uitschudde.
'Geef je bewijs,' herhaalde de koning boos, 'of ik zal je hebben geëxecuteerd, of je nu nerveus bent of niet. '
'Ik ben een arme man, Majesteit,' begon de Hoedenmaker met een bevende stem, '- en ik was niet begonnen aan mijn thee - niet meer dan een week of zo - en wat met de brood en boter wordt zo dun - en het fonkelen van de thee - ' 'De fonkeling van wat?'
zei de koning.
'Het begon met de thee,' antwoordde de Hatter.
